《立場》專頁初選各區組隊投票走勢一覽

Big big channel

wong big one

幾時投票

push， 樓主可以再更新個圖表，已經有啲唔同咗

11/7-12/7

正式投票係 11/7-12/7
如果呢個網上投票係而家一路有得投
你click番第一層條link就係

立場個投票係自己網頁嘅統計？嚇死

好呢個係立場40分鐘前嘅po
我等多20分鐘 再po新

會唔會係藍絲投架

Dead body 又穩坐4年
感謝初選選民

佢有鐵票啦 至少今屆佢都會非常穩陣

推返啲本土素人上去啦
比呢啲老屎忽阻住做乜鳩

梁國雄唔撚得 社民連班撚樣整臭國際戰線

涂謹申仲穩 連任5屆立法會議員 無能長青樹

唔好以為連登=世界

人地大把c奶fans

尊重初選，小心五毛分化

呢個就係你哋最期待嘅35+
反對初選結果就係熱狗 問你點揀

接受就可以 不要問只要投 35+選老泛民

因為咩最資深議員
最搞笑係超區個個都鄺仔搭lester
然後擺明有部分人諗起最資深先投佢

呢條友好似失蹤人口
呢年幾聽黃big one仲多過佢

呢個真係唔明 我以為長毛已經冇乜人投
本身仲估第六位都唔知得唔得

可能因為比其他人出名
但佢嘅光譜完全唔撚掂

可唔可以唔好再討論立法會

要令抗爭派成為主流呀

逃犯條例委員會做主席嗰一役有出力嘅
但同意係時候要有新人

其實宣傳完全唔夠
無論係初選本身
定係抗爭派候選人嘅知名度
仲有一個星期大家加油

update @01:13

見好多候選人勤力擺街站
如果真係想谷到本土派入去 睇怕要幫手宣傳多啲

羅冠聰應該唔玩啦

九東李嘉達
九西馮達浚
新東鄒家成
超區王百羽

以上需要更多支持
本土派上呀

係但見冇人提要點處理 照俾人投當民意展示定點

話說其實心水隊伍呢樣好難做參考
例如新西heidi又做票王可能只係本土同舊泛民都buy咁解

其實係...
不過民主派初選如果因為佢唔係香港就DQ佢
係違反左成個民主既原則
最好係等佢自己棄選
不過佢啲票點流好影響最終結果
3000幾票果幾個都有機會

都係架 因為呢個投票係多票制
有啲區初選 據我所知係講咗會單票制
所以當參考下 催谷下初選氣氛

九西選民
支持馮達浚

佢講嘢係幾好

港島羅冠聰會唔會取消

新東2會希望投棄權令保皇狗唔好反對中立官
3次次選舉論壇都有新鮮野
4話埋財政預算案起醫院唔通又反對咩
咁撚樣都234
相信香港選民

想知多啲 咩新鮮嘢

無嘢 原來講緊九東 快必幾時死

今日遲到同人講幫手足著草
上次比GPHONE問本民前D野,佢唔轉立場我尊重佢,但真係難睇左D

唉九東死局
點撚解九東永撚遠都係咁

成日撈左九東去新東,我打錯

做實事輸俾政治名星
輸gphone入去把撚咩

點解今日新東初選論壇好似冇人知？？

*選

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

仲有新西伍健偉

呀K成日都有去抗爭現場幫手 有手足被捕又會去狗屋standby
彈又中過 椒又食過 拉又拉過兩次at least
有口才有勇氣信念堅定 點解會咁少票
希望聽日論壇可以幫佢拉到票

好少人睇
一定投呂，劉，鄒

楊學盈都有第四

坦白，佢論述個內容比較空泛，但行動力可以話係一時之選。

九東九西唔夠本土派
超區唔通真係要含撚投塗緊身?

佢個投票可以重覆交? 同埋一次禁得一區 ?

楊雪盈都有第四

唔含先出奇
初選就係整黎要你含

唔出奇 一人投幾個

希望大家尊重初選結果

可以重覆
我係逐區禁

首先睇保皇出2定3席

港島第四個真係好難揀

佢係咪ON9 任刷都得啦

就睇下聽日論壇佢表現如何

但個人覺得要選抗爭派的話 呀K比上面某幾位更有資格
亦唔只值咁少支持

王伯 #Allinhk

都係既 不過彭卓棋一定係最後先考慮果個

唔能要快必

呢件衰咩

都係架 今日晏晝黃碧雲上到第六 有ching話可能想佢死嘅人刷佢票都唔奇

佢地出3席都唔夠票
上屆都係嬴3席
不過個初選ON9到諗住出4席
唔知會唔會唔夠票到比保皇執到雞

抗爭聲明發起人 得梁晃維榜上有名
新東啲泛民票多到
大家要多多支持本土素人呀 鄒家成

王百羽幾慘，超區鄺仔涂謹申一定有票，知名度又唔夠岑敖輝高

認同屌而家諗番起論壇都覺得好柒

我會尊重, 但呢個初選民調其實影響緊結果

投番自己區咪算囉

真

梁晃維論壇表現得好好 好眼前一亮
完全冇猶豫就揀咗佢

睇論壇太私怨...
利申: 冇投非本區

希望大家新西支持伍健偉 天水圍人無理由唔知天水連線出左幾多力係抗爭上面

楊雪瑩條八婆收皮未

鄺仔光環太大, 塗緊身又因為最資深要送佢入去
唉

無人有睇個初選論壇

你又啱

入到閘先講啦

新西居然冇伍健偉

新東不嬲泛民票倉黎
不過立場個個可以無限投,根本唔可以作準

依個婆娘簡直係笑話
厚皮同佢層粉一樣厚

佢同鄺仔成日一齊 都有助佢拉票

咖哩多過高佬

Google下佢就知佢啲黑材料
再加上上次初選論壇佢不斷同楊嗌交 但講野冇point 態度成個爛仔咁 不了

冇錯當參考下 同催谷下初選氣氛

純粹禁下試下佢個系統 咁樣都唔係話準

有國安法 立法會垃圾黎
但係以最簡單投入政治而言都會投票嘅
始終未來DQ有機會得返傳統泛民
新西黃子悅
新東立場姐姐

新東 全屋企啲票一定會跟初選結果分配好

新東點解鄒家成入唔到去

仲楊岳橋，離撚晒地啦

九東手足加油推李嘉達呀

個投票痴撚線
成班黃到唔睇live唔睇論壇走去投票

邊個出名投被片投邊個
訓撚醒未

鄒家成 王百羽要急起直追

我哋要本土35+呀

update @02:09

對比01:13
排位得新西有唔同到

長毛過氣啦 要林卓廷咪仲好

新東4,5,6真係離撚哂譜

伍健偉呢一個鐘走勢凌厲

長毛>5:0
但2個都唔應該嬴

但又會好多人走去參考呢個投初選
做下勢俾本土先

真呀屌
仲要輸俾5:0 cls
而家起勢投緊鄒家成

睇下白頭佬做過d咩就見到涂生既價值
雖然今年立法會選舉搞唔搞得成都好難講

屌 點撚解會有人投范國威 返去城寨圍爐啦

羅冠聰仲要唔係香港 唔知會唔會返 都唔知點好

林卓廷係膠啲又唔識講嘢
但起碼佢有上過前線
長毛剩係記得佢龍和道屌手足

唔好返
屋企人親人有咩事都唔好返一定俾人挾持

佢二件垃圾都只能用出席率同投票意向判斷

根本飯民果D唔洗睇個論壇都知
係本土果幾件要睇講咩

港島點投好

鄒家成 上次論壇表現太差，好難幫到佢

吳敏兒拎到咁高排名, 真是估唔到 btw 天水連線衝啊

新東咩料

梁晃維

梁 / 許 是但一個啦

點會搞唔成
日日講一國兩制 即係要有立法會
我估嘅 慢慢DQ剩低民協民主黨公民黨工黨咪得
完全參考澳門新加坡俄羅斯

佢真係好正 睇論壇屌打晒

投黃子悅

on9
九東寧願比胡志偉都唔比快必啦

新西三個細路都幾好
配贏哂就好

真 論壇之前完全唔識佢
而家幫佢做一個禮拜打手先

你又知人地無睇 你唔好同講live人數 可以重播

入去做議員,麻煩做好份內事先
長毛會屌票屌人,但佢仲係入面果陣會拉布扔野
5:0投票跟民主黨投,絕大部份時間鳩叫舉牌離場

民主黨不了
外國以為你想回復一國兩制

許應該會好高票 射啲俾梁 兩個一齊出線

但係新西傳統泛民嗰幾個好趕客

新東on9

九東真係災難
G phone以外冇個想揀

你投個如果政府將起醫院擺落財政預算案到就唔會投反對既人?
咁每多1個呢類人就要加多1個係35+到

劉穎匡DQ硬
即係除咗第1第2個
其他全部揀唔落

知唔知乜撚嘢叫寧願
你有冇睇今日快必做乜鳩

我諗好多人係因為唔簽確認書同今日國安法個段言論 所以唔想含班老泛民

快必入到去做野會有胡志偉咁閪?

會唔會再縮減參選名單 好容易自己友界自己友票 仲未計唔參加初選個啲 唔搞反好啲 好容易全部人高票落選 票數分配不均又係要計畫下 以免一兩個極高票數當選 但另外兩個唔夠票 搞到同本身目標有落差 35+就可能只係差呢小小

梁論壇表現好但唔係好多人有睇有留意 尤其是連登以外 要再幫佢做下打手

長毛禁多票有啲驚訝

立場姐姐都咁多人揀？
成日話破局破局都唔知有咩論點

12年削鳩自己反對空間
然後叫自己反對派

重覆投好on9

又要初選 選完唔岩你心水就屌

仲羅冠聰？

依件輸左真係冇天理
但立場泛民主場都贏到
對佢要有信心啲

張可森

呢個真仲有一個禮拜咋

你呢個問題同當年2016話AY啲fans話佢唔係傳統泛民一樣
快必呢件政壇小強無啲墨水無啲政治智慧
每4年選舉期就出嚟柒一次

今年做乜無拿拿比人吹捧到好似真勇武咁
仲要今日口不擇言公開講自己幫手足著草而遲到

城寨比曬路線圖本土上位啦，鄒家成要諗諗點解劉穎匡何桂藍咁強勢同時自己會入唔到，論述一定一定要加強，同搵路線太急進都會 lost 選票 (e.g. 初選 DQ 會否 plan B 咁，講明自己唔會分比 second winner 果下，已經送左D溫和票走 )

我好想你贏，但真唔係掛住本土就一定贏架

佢講野係好柒啊
但做野會有胡志偉咁柒?

It’s all about 形象工程

立場姐姐都本土?
唔係後生素人就本土喎

佢頭先個fb po
仲有一個禮拜而家發力希望會追到

完全認同
話快必真勇武真係好侮辱前線手足

咁我又想問一句
佢做過啲乜令你得出佢做嘢唔係同傳統泛民一樣咁柒嘅結論?
佢跟泛民隊玩咗咁多年你覺得佢係革新派啊?

因為佢無出名好想佢贏啊
香港人只睇名牌 唔睇內涵

快必頂盡係長毛level
長毛喺街抬吓棺材就話自己激進派係勇武(當年)

長毛最多咪鳩叫幾句俾保安拉走 拉到幾耐
議員上前線起碼拖到班狗 亦可以救手足
再講將來拉布都可能告公職人員行為失當
咁仲幾多布可以拉

快必係出位姐
勇條毛

你諗得太復雜
只好不過好多人唔想含胡志偉
而快必吸到一定本土票
兩個都係墊底 只係一個爛 一個更爛 選舉多一票都係贏 就係咁簡單

慢必都係跟傳統泛民隊啦
傳統泛民都有高低差之分啦
你唔會話毛EE=白鴿雲掛
你睇佢屌藍屍已經可以知道佢未去到白鴿咁撚綿羊
白鴿咁多個得許叫做冇咁綿羊,但佢本身係白鴿棄將

冇錯啱啱想講 兩舊都係屎
我揀第三個都諗咗好撚耐

一人一票下大把選擇啦吓話
又唔係一人多票

你投埋D鳩票連本份都做唔好然後去上前線
而家仲要未必拖到狗添

其實睇內涵都未必選，佢有冇諗過策略性選民會因為佢果返唔會有 plan B 最後實會出現𠝹票情況，而即刻選擇唔投佢 民主派光譜好闊，佢一定要加強自身論述，適當調整路線先救到選情

快必應該難吸本土票,當年好似有屌過票

呂智恆點解排第十架

毛姨姨有可比性
人哋就係見你玩得柒然後脫黨單飛喎

快必都係傳統泛,點解毛EE唔可以係

快必今日爆鳩幫手足著草
又話當年天琦係無賴
點會吸到任何本土票

快必咪又係去禮賓府舉個D7699嘅牌勇條撚

佢雖然熱血，但論述太硬膠，好難有人選佢

長毛賊仲咁高票，班撚樣係咪唔記得條仆街垃圾點對本土派？

連登既極右本土 同街外既本土係兩回事

update @02:43

港島第四唔同咗
其他冇變

今晚update到呢度先 去訓覺

佢都硬膠？
咁4、5、6、7係咩？

林卓廷第7

有意思咩呢啲投票一人投100次都得

長毛

鄒家成要加油

好可惜睇直播見到好多留言話佢口才唔得

某部份選民好似睇口才多過理念同埋光譜

論壇走去鬥黃 但自己冇完整政治論述，留意4567係廢，但本身自己都有自己個黨 / 既定光譜支持者有各自既代表立場。

都係果句點解劉穎匡何桂藍上到位但鄒同呂上唔到，係有原因 都係果句好想你贏，但係一定要加強論述，依家唔係得勇武，成個民主陣營光譜好闊

support鄒家成
不過幾日前初選論壇表現唔太好

自己香港自己救

仲有快必 長毛
得啖笑

說服緊全家投佢

其實佢啲單張理念好清晰，但就係表達差咁啲

快必呢條痴線佬都有人投
出黎做下小丑就話自己勇武
今日又整多單柒嘢
超區投王百羽好過塗緊身啦

林卓廷好過長毛

你唔係估佢選唔到下話

永續泛民賣港
見到班人仲可以咁高票
就諗起舊時4眼手足屌左膠果條片
香港人唔配有民主

自己話要搞初選然後唔服結果又發晦氣
想點

見到泛民仲咁多fans
移民真首要

利申：移唔到，等入集中營

尊重初選結果。

港島搞唔掂...
如果到最後要擺四個出嚟 撇除羅冠聰嘅話 ...
除咗梁/許 之外 真係冇咩人好揀

真 嗰條片真係要耐唔耐拎返出嚟binc

正常都問會高過高佬

Agger
投黃子悅又變游B 2.0
同埋真心想知投佢既人係咩野原因，統計下

其實初選果日冇人叫你投佢

push

新西搞咩
兩個本土派包尾

好簡單，搏 DQ
黃子悅好大機會 DQ，佢自己都咁講
利申揾咗人夾初選投張、伍兩個同佢

@08:47

港島第四不停變
新西兩個本土又跌番落嚟

九東 九西 新東 超區 格局不變

港島羅冠聰啲票係會過去許智勇/袁嘉蔚到？
如果羅最後唔選，淨返兩個位都揀唔落
應該律師黨+楊則天攝位？

本土票全面進場

九龍東真係投淚含票
係gphone 99% dq硬既情況下 得返晴b同飛機師揀

35+本來就不可能
重點唔係直選
功能組別果邊會大敗

好LA當你真係有35+
功能組別五撚人(支持張舉能議案)講明唔攬炒

其實投DQ硬的人係最好的策略

如果大家真係信各國會因為中共打壓議會民主幫香港人
更加要投大公報點名怒屌的人

點解可以揀咁多個？只投一個個意向唔係清晰d咩？
一次過要㨂咁多過，知名到高嘅實著數d

佢無講過退選wo
咁佢政府都無講過參選人唔可以係外地 只係佢落唔到區姐

點解仲有咁多人投長毛同omdb

全票制不能作準，初選係一人一票

只論新西依家走勢
張可森同吳健偉換走上邊兩件泛民就OK

點解仲有人投郭嘉麒尹兆堅
佢地做左乜野

冇錯 當參考下 炒熱下氣氛

要DQ佢地
之前論壇個個唔簽撐國安法確認書已經搞掂啦
依家中共已經癲左 全部DQ曬你都有可能
其實無邊一個係100%安全

又長毛屌你老尾

其實明明初選係單票制，立場新聞整個全票制既「民調」出黎係想做咩？你正式選舉民調會唔會叫選民新東揀九個咁做？

呢個全票制既民調唔單止無任何參考價值，仲可能令選民誤判候選人支持度而做錯投票決定，擾亂初選結果。希望大家真係用娛樂性質去睇就算，唔好認真。所謂排第一既候選人唔係最多人支持，只係最多人「唔反感」、可以接受佢入到頭幾名咁解。

同意，個次靠佢拉布

新東選民識玩配票 但係太多傳統泛民支持者

劉穎匡都ok

同白頭佬一齊保衛立法會塊玻璃

推

已投

幫幫馮達俊吹票

唔明立場點解唔玩一人一票

全票制+一人可投無限次

唔怪得長毛、尹兆堅、郭家麒都上到
大家自己小心解讀數據，唔好因為佢地上榜而格硬逼自己含淚
初選投自己心水就得

劉偉聰值得拎更多票

我新東 想投比林卓廷

王伯低票過塗緊身 老屎忽真係多鐵票

又要初選又要有agenda

港島袁嘉蔚前眾志
幾有心 咁低得票好可惜

想游b選

我淨係投咗我果區

投塗緊身入去搶主席位

你真係當fb捉鬼啲黃屍冇到？
呢三個都係泛民寵兒
本土素人先係少數喎

呢個係組隊心水姐
俾個參考大家覺得邊個組合會攞到最多議席

長毛冇人投
人地鐵票同建制一樣穩呀

初選唔好含撚呀
投自己想投既